有冇人睇緊甲一南華vs東方？

南華sm緊東方，唔講仲以為南華先係職業

Live:

正常啦gilbert超班

華人都高過你

依條友又尻射3分，不過冇上次炒得咁離譜

南華真係teamwork 左好多

HT 南華49-33東方

Gilbert係外援定唔係

香港出世，計香港人

老老豆豆，南華既球員睇落都少華人樣

香港出世。爸爸澳洲人，媽媽克羅地亞人，喺美國長大，但大學喺加拿大讀大學

基拔好撚勁

職業球隊重金挖佢啦

拎左幾多分 淨係知係撚咁入波

25

yes,屈機

呢兩隊打得咁鬼fd 好似友誼波咁

如果東方依家可以出abl個陣，追唔追到咁多分

on9cc冇用youtube

一挖要挖埋楊和同余理洋
楊和同基拔都係余理洋搵返黎

岩岩月頭先打完香港隊咋
5個正選係晒呢兩隊
好難唔FD

第一場27+18 第二場30+20

86-67